幾時有遊行抗議解放軍自主行動？

解放軍出嚟試水溫
唔嘈佢下次就會出兵打人

除左老解三罷，整番個18區二噁英聯展
branding一下「開花」，同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
文宣手足同時重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走，佢放tg正中下懷
和理非勇武一齊抗衡藍絲清場既風向

文宣參考：
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

真實圖：全世界文宣集中戰線 - 二噁英

「二噁英」極有用！快啲重啟長輩圖戰線

「二噁英」突發，我老母D藍屍群組開始流傳長輩圖!

【招人】二噁英民間清理大聯盟

文宣圖「政府答應五大訴求，才是回覆平靜的最快方法」